Создать приложение с использованием npm.

Технические требования

Проект должен содержать себе 2 файла - package.json и файл, являющийся точкой входа. Файл node_modules должен быть добавлен в gitignore
Проект должен называться "project-x"
Проект должен содержать в себе описание, где должно быть описано - Ваша имя, фамилия и группа
В проект должны быть добавлены следующие зависимости:


eslint (как dev-зависимость)
gulp (как dev-зависимость)
moment (как обычная зависимость)
bootstrap (как обычная зависимость)
browser-sync (как dev-зависимость)


Точкой входа для приложения должен быть файл app.js
В файле app.js напишите console.log('Hello Node')
Добавьте в package.json ссылку на git-репозиторий
Сделайте в package.json скрипт под названием "start", который будет выполнять команду "node app.js"
В проекте, введите в терминал npm start и убедитесь, что скрипт работает

